新城市廣場有一批市民投訴緊

係4樓屌緊個物業管理放狗入黎，有巴打係附近可以黎幫手

推

幫推

Help push

推！

沙田真係革命根據地

仲敢行出嘰

pish

沙田 柚

Push 求片

我冇嘢講

Push

有無圖/片

push

報警未？

有冇相/片？
求fact check

求fact check

你傻架？

沙田友有無大埔人咁團結

我冇野講
BTW 屌你老母啦 SHK 想客死咪出聲

遍地開花

新城市報警

仲未散

利申：係商場返工，唔方便拍片

推，好波

巴打做APPLE?

個條友真心on9
嚇撚死d客同員工

沙田友

新界東真係好高質

高質

沙田

鬧個保安有無用
佢係主管？定話事人？

沙田巴絲

應該三十人左右

我冇野講

食飯行街都比狗咬 一定要投訴

唔好篤爆得唔得

四樓邊個位？

天琦

多D 人去！！！

唔係沙田居民聽日都可以去

呢班似真居民....

推 沙田友上

佢自稱前線話唔到事 但又叫唔到高層嚟

已經屌左成個鐘

鬧藍衫狗有冇用
佢係白衫？定指揮官？

你唔講返工其實都得

不過做APPLE無咩，好光榮

沙田高質到

Pish

屌到佢段皮唔比佢收工啦

APPLE!!!!!!!!!!!

沙田友好波

沙田友真係好撚屈機

沙田友 加油呀!!!!!!!
你地真係好高汁

報警捉你老母返差館屌😂？

唔引清兵入關？

沙田友真係好撚高質
啱架啦，呢單野新城市真係要屌。
太古同新城市高下立見

有冇人想查詢下新城市廣場？ 發夢有佢地代表咭片

搵eric出黎問下

第一波抵制行動?

沙田起義
利申：沙田撚

引清兵入佢老母個閪

拍片呀要

最好做FB LIVE

第日建國沙田會係首都

出世: 威爾斯
幼稚園/小學/中學: 求其一間沙田學校
整身份證: 火炭人民入境事務處
入U: 中大 / 入IVE
出黎做野: 商業既可以係沙田市中心，工業既可以係小瀝源、石門、火炭，科技界既可以係科學園，N展仔仲可以去火炭車廠整火車
娛樂: 有山又有水，單車K房運動場都三四個仲有個博物館同馬場
結婚: 沙田婚姻登記處
上Court: 沙田裁判法院
死: 寶福山

當其他區得1、2個火車地鐵站既時侯，居然有一條完整鐵路係專為沙田區而設

而且又算係香港既中心，去邊都唔會話好遠(當然依一點我覺得荃灣更勝)

由新城市廣場住客同租客投訴真係有力啲

上新城市fb拎 有片

沙田人真係冇得頂
據理力爭 唔怕事

加州

漏左恒大

唔方便

屌哩啲冇用
叫個officer出嚟

同油塘真係 差天共地

其實太古同新城市個case唔太一樣
地契好似規定左新城市一定要24小時開放
新城市其實無得揀

搞班最基層員工不如日頭直接殺上新城市商業大廈新城市個寫字樓作用仲大，話事個班全部係曬到。

求拍片

出去幫手

新東

返緊工唔得

條友弱鳩智 , 督灰撚

根本引啲警佬入黎係冇需要
做少半日生活事少
之後幾日都冇大陸人敢行街了

沙田真係好高質
唔駛號召全部自動波做野

沙田嘅朋友

唔好咁啦

沙田人好高質好羨慕

大本型係咪領展？

沙田出港島勁撚麻煩喎

個看更都有放示威者，唔好跟車住

沙田獨立

shatin yau 仍然後勁強

叫最大嗰個嘅出嚟講

應該啦

apple出面係四樓黎咩？住左好多年都唔知點叫個層

永遠杯葛新城市廣場！

真係玩死前線d 姐姐

咪玩啦
1.成為首都乜都齊
2.沙田過海麻煩咁上水算乜
3.當年話尚德先係首都

向番小瀝源上大老山直去東隧出4個字車程炸

推
沙田好波
已經成為左我係香港第一置業地區

林鄭想PHOTO CALL咋！ 陳伯小心中計 同當年同學聯對話一九樣！

唔好香港人打香港人呀

推呀

有巴士出 半個鐘左右 火車去紅磡轉過海巴 十五分鐘

d職員怪就怪shk啦

pysh

沙田友暫時贏得最漂亮

沙田友應該忍左好耐

叫琴日放獅子狗入黎果兩個西裝友出黎先啦

推
推到有人出嚟解釋

垃圾啟勝

屋企都返唔撚到

但今次警察係無任何預警之下入黎，所有顧客同商店都係突發之下受到影響或者傷害，商場係有責任成擔返個風險。如果你一早話人知會入黎做戰場，大家都唔會去食飯同開舖，加上影到係商場保安帶佢地入場先，點講都係商場要負最大責任。

管理員帶警察路啲片啊 相啊 一定要印出黎 同拎去播俾佢哋睇
有晒證據 夠薑就出份聲明話係警方強硬未經批准就進入 你哋逼於無奈先帶路

新東不嬲高質

唔好意思借個位

［請廣傳］一人一信剷爆新城市廣場出賣市民

根叔全程係希爾頓中心高層指點江山~

叫琴日放狗入去個兩條撚樣出黎講啦

抵屌

推 大家得閒上4樓一齊屌

同d警察講啦

2樓係CITYSUPER 呀嗎
平時火車站係3樓

正皮先

如果有沙田居民搞記者會就 perfect

快

立場有片

荃灣好撚多深藍
支持新界東

上

屌佢老母

散左未？去緊

佢地話帶警察路嘅職員係寫字樓同事
唔係商場返工 搵唔到佢地出嚟

放狗入商場片

屌你立場咁都有live

推 我冇野講

嘩好多人

推到有片

琴日打左去問 等佢覆
其實可唔可以趁呢啲時間係新城市整連儂牆輸出革命

唔早尐

如果好運都係咁就好了
今日業主立案法團剩係話尋日既安排有一班街坊支持 明明係大堂捉左好多人，同搞記者議員

篤灰

office 放6點呀

續層續層搞囉 佢搞唔店 就會叫上頭出黎嫁喇

講真，弱智唔好上連登，你都唔係第一次

PUSH

係人都可以投票 個日搞成咁

高汁沙田友出動啦！！！

其實係咪可以告商場，引至心理創傷？

唔係保安

派張廢Form叫人填 隨撚時俾埋你資料狗都未定

得罪業主

一係告警察 一係告佢

我無野講

黎緊

講真，d 前線員工都唔識答
迫佢地有乜用有d part time 嚟嫁咋

沙田人

立場記者都係簡迪

要求賠償都唔過份

大家幫幫手 經過/起附近就過嚟幫下沙田友
班CS起到鳩hea我地

唔係
係房委會

你都弱撚智,你不如話琴日帶人都係part time唔關商場事呀吊你

睇佢自己賠定射個波俾警

叫佢呀頭出來
佢呀頭唔識 再叫呀頭既呀頭出來
香港人投訴之都 依d基本野來

岩岩諗住搭車走 黎緊

乜尋晚咁夜過咗六點都仲返緊工啊寫字樓同事
姐係一早遇咗要帶路喇？
姐係唔係警方突然強硬突入 令你逼於無奈帶路喇？

推，屌爆SHK

沙田高汁！！

居民呀怕咩

出緊黎

叫佢呀頭出來

圍屌

睇緊立場片
沙田友真係好撚高質

唔推唔得

返寫字樓著哂成套制服返？

依家迫緊佢叫個商場最高既高層嚟解釋

扮乜鳩
我明明係一田見你做化妝品Sales

沙田人加油，天水圍人念力支持！！

分两批一批告商場，商場唔想中伏告番警方，不過佢地又可能傾和解比錢商場
另一批告警方

我愛沙田柚

shk都係睇數字做人，壓力都係黎自商戶銷售數字

見到成個法團貪污趕人走就知咩事，背後仲係民建聯

冇中產搵律師？
打官司大把人幫你比錢啦

果個唔係隔離商場咩

Apple & H&M 中間

點解我地要打黑警，好多黑警本來都冇乜野架。就係為左逼佢地上頭同權貴割蓆下次醒定 d 吖嘛。唔好成日等班港豬覺得政治唔關佢事吖嘛。

出緊去，完未？

我真係恭喜你呀shk

沙田柚

真係要屌

佢服務唔錯，化妝技巧幾好

咪係
自己搞唔撚到咪搵上一級
如果唔搵即係你話到事 , 話到事就你負責
香港人連投訴都唔撚識處理做乜撚香港人

又或者係商場同事講大話喇 唔知係邊樣呢？
如果一早安排好 點解SHK唔一早提示啲商戶同商場入面嘅人士啊？
咁樣係咪叫罔顧 商戶租客 同埋商場使用者 嘅安全啊？

往死裡屌鳩佢老母

企最前呀姐都罵左成個鐘 有排佢聽

再答唔到 再搵高d 再出律師信啦
100萬依家香港人話夾就夾
佢肯告就得

記者要夾100萬同黑警打官司 香港人 一日就夾左150萬

沙田友！

而家出發!

真係要課金
多多都課

你知來有咩柒用? 講野前用下腦先得唔得?

立場班記者識影分身

[身心損害賠償]全港民事訴訟 新城市商場 Deadline：17/07/2019

下次大圍行到去大埔

放示威者係沙田中心 唔係新城市

米蘭

Push ahhhh!!!!! Diu 7佢

冇錢既 大家香港人夾
100萬 1日就夾到
記者個邊一日就夾到150萬

咪係 我以前係沙田 宜家搬左再入少少仲有巴士直出港島

要加大壓俾佢地

屋苑住客都好撚堅

事實上呢個位日日都大排長龍

两
仲要P牌

屌黎有咩用，做保安既預咗hea全日。琴日事件對佢地黎講太突然，連佢地自己做唔知點做。跟本冇野好屌。
唔好同我講咩咩係咩咩既天職之類。咁有規矩就唔會輪落到做保安啦。。。

沙田商場職員：我地唔知點解警察係到，無通知過商場。

和解都證明係警方錯
到時義士打官司 佢地好易打

要換積分

見過佢同時間6個角度

沙田人好頑強
佩服

出緊

以後唔會去新城市廣場消費

沙田市民請受小弟一拜

係 去開就知呢個位日日都多人

喺客戶服務處鬧冇用 係就喺office hour再組隊上佢地back office鬧 叫商場最大嘅出黎交代

728有將軍澳接力，沙田以外又一深黃陣營

唔關事既人 都上去屌佢老母就得

喂呀含大呢？

立場記者真係好勤力

將軍澳好多商場

之前係新城市返工
要投訴落去停車場收銀果個位先有用

正想講

屌？
告呀依家 唔洗賠償呀？
香港人投訴就係要賠償

正

其實都係靠牙琦既功勞

勁推推推！

最緊要係仲要唔敢認

車公

而家出黎 完左未
利申住沙田

push!

太古保安又識做?
冇俾差佬入, 就告到差佬甩褲. 炒埋帶隊嗰2個保安

幾時入黎西貢

香港精神，發揮西客之道。
盡情PORT鳩佢。

咁多人一陣會唔會又帶批狗入黎

監獄：水泉澳村

全部人都係投訴?

認同！
做前線Cs堆人無啦啦食曬屎 又回應唔到實質野
最多當你一般投訴寫form

咁小人既?

未完

推呀 要人

咁又點呀
唔撚洗負責呀

我驚無乜人出 將軍澳區太安穩

投訴之都 唔投訴？
香港人其中一個世界第一就係投訴
佢唔賠 告撚到佢賠償

怪就怪自己個老闆咁撚樣對市民

現在有無醫生睇住陳伯㗎？
好擔心

係咪下次要去新地灣仔總部

平行時空?

有個咁嗰老闆，基層員工真係好撚慘

Pushhhh

有
陳沛然同其他醫生都喺度

你估屌到 搞到商場正常運作唔到
坐寫字樓個班唔洗主動過來解話？

趕走大劣人做真香港人公屋啦
居屋地段公屋價錢

we connect
兄弟爬山

投訴係無用 要直接告

有個咁既新城市，基層市民真係好撚慘

得 而家出門

希望有D有錢住客會告新鴻G同黑警

個個林鄭式處理

同瞬間轉移

佢地商場職員咁講丫嘛
唔知邊句係大話呢
嘈落去就知

瘋狂投訴一定有用，新鴻基最怕客投訴，唔滿意就攞埋名再投訴。

佢地點會怕
你地冇商場用先驚過佢地

香港投訴技能世界第一

多謝沙田友

立場啲live真係無處不在

反為蘋果唔夠多

交人啦

係就唔洗出聲明啦
一晚出左5個post話冇報警
同一樣野講5次

咪係
點會無用
都唔知幾怕投蘇

當人傻？睇下件制服對比下

樓上住宅
果班投訴 應該

管理處響新城市商業大廈6/F啊

推返帶路果個出黎

新城市帶路個兩條西裝友係office 啲人
一個叫felix
另一個Eric ho direct hotline 2613 5600
隔離post 已經po咗
佢地office 係帝都酒店新城市商業大廈602
你地打去cs hotline 只會係商場cs聽
搞唔到office啲人
大家識做唔好去602啊！！唔好搵到office 個電話啊

有冇人話比現場知

沙田友, 極高端人口.

2隻啊，話唔定入左香港黑警隊了

佢唔處理
就日日又打電話去新城市辦事處
日日去新城市投訴

依家要你講到明
係咪入新城市食飯預咗俾警察打？
預咗冇得走？
預咗會拎住支警棍嚇細路仔！
係咪預咗有防暴警察會入嚟亂棍打人

沙燕 fight !!!!!!!!!!

Pr 野做下樣撚下你地就信曬佢地攬住七成香港最大型商場
驚閪咩地產霸權

晚晚去投訴

打返格仔得唔得屌屌下，上連登睇一睇先知自己入撚左鏡

巴打 你隻腳指好性感

要你個商場無得正常運作

沙田友好撚癲

推爆佢
做幾多還幾多

新鴻基仲未搵pr 公司解圍？？

同呢個小職員講有咩用?
剷上去搵高級既

推
大家記得唔好打呢個電話投訴
大家唔好去602呀

沙田柚 18 區之首

【沙田衝突】便衣警索錄影搜證 新城市廣場：警有搜查令，會按要求提供

狂寫英文投訴信去啟勝同新地headquarter
包佢一定縮

講真 如果佢厚面皮到對你班友無到又可以點
住客又唔係主要客群 做大陸客生意啫
除非你日日黎光復 搞到無哂客啦
咁佢就真係頭痕喇

新城市廣場：警有搜查令，會按要求提供

睇黎又要搵多幾間傳媒幫手

可能話係外判，炒撚左了

P

前乜撚嘢線，灰色衫大粒嚟

話屌前線冇用果d都on撚9
宜家帶路果兩條撚樣肯定龜縮 , 公司要佢地放大假 , 實話佢唔係度

屌前線叫佢交人 , 屌得耐 , 前線會叫你搵office既人 , 搵到office既人先刮到兩條撚樣係邊個 , 最起碼交人名
想學獅子狗咁唔掛牌搵唔到佢？咁就叫office最大果個出黎祭旗

問題題商場圍入面行街有咩問題
因咩事要俾黑警打

SHK唔告鳩班黑警就點都講唔去

將軍澳group已經有好多5毛同3毛喺度分化緊
睇嚟佢哋好驚

搞唔撚掂就日撚日光復佢

講多次：管理處響新城市商業大廈6/F啊

支持杯葛!

今日放防暴入商場
明日放老解入屋苑

填佢老母咩
我唔撚識填
唔好同我玩程序
我唔識字 你搵人出黎幫我填
屌你老母 黎到你面前都叫我填form
無撚野呀
搵個話得事出黎啦

有制服既可以有幾大粒

玩爆新鴻基

明明係對面間 Armani

新城市广场很混乱，好恐怖，我要在小红书分享一下，请国内同胞都不要再来！

搞到好想搬去沙田住

01記者到左

有無人有佢地fb ig，我要讚佢地做得好，比警察入黎打撚死你地班暴徒就岩

本來都會去City super 買下野
竟然新鴻基咁睇唔起我哋啲中產
叫班防暴警察去新城市消費啦

理撚得佢邊個員工咩, 駛唔駛幫佢查埋案搵個人出黎先投訴得

我無野講 佢地念住比錄影啲狗

頭先問職員 叫帶狗個兩個岀黎 話係寫字樓同事喎 番九至六 冇得叫佢地岀 琴日有突發事先ot
咁聽日一齊上寫字樓問囉

果班引清兵入關嘅，係寫字樓
唔係保安咁簡單

唔識就咪出聲，行大老山經東隧有幾撚麻煩呀

追究到底

大本型係康業，但都係新紅基子公司

啲人收晒工，聽日再圍啦

割蓆大賽又要開始了

一係剷上去新城市商業大廈6樓
一係落去停車場收銀個商場管理處

求吓你弱智唔好上網

可以send email去呢度投訴，佢地會理，好耐之前試過一次同大陸人嘈，個保安幫個大陸人趕我，投訴到個保安無左份工。

[url]newtownplaza-1@kaishing.com.hk[/url]

有冇直播

＃1又話屌管理處。不過講真，佢地賺緊最低工資，中學都可能未畢業。有人話同太古嗰啲比。只可以話保安既穩定性低或者可以話睇天份。
令外關於賠償，香港有架咩？

幫推！

以後淨幫襯沙田 好運 希爾頓
就算行遠D去瀝源都唔好幫襯新城市
但係資源就用盡佢

咁多大陸人去新城市廣場shopping

新城市广场很混乱，好恐怖，我要在小红书分享一下，请国内同胞都不要再来！

係衰冇機場
沙田機場無咗好多年

有冇人想查詢下新城市廣場？ 發夢有佢地代表咭片

有人po咗係erichotw
但唔sure

其實如果apple員工出聲 搵高層投訴 會唔會俾到壓力警犬同shk

黎緊黎緊

你琴日有無因為佢放差佬入黎有任何損傷？

換積分喺後面

係

現在大約有50人

SHK唔肯俾合理解釋

兒兒之情擺埋一邊先啦

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

我琴日發夢夢到有家長帶小朋友睇反斗奇兵 睇完出黎比班香港奇狗用警棍趕走

大陸文宣組：
新城市係公眾地方，揚言個個星期都會係商場範圍爆巷戰

唔知啲租戶知唔知原來條路係公眾範圍呢？

再者，條路而家係咪24小時開？
公平啲講句，新地㕷山商場都幾慘，冇得close晒
大埔超級城百佳門口都要24小時開條路俾人行

依樣最好

幼稚園/小學/中學: 求其一間沙田學校

多band a， 唔鐘意做尖子又可以揀馬鞍山啲武校

比我係管理層，就快d話外判，割啦

on9沙田係唯一一區有齊1 6 9字頭嘅隧巴線做總站嘅區
用東紅西隧都得

但瀝源個商場其實係廢

枉死驗屍都有富山公眾殮房

精神賠償點會冇

［突發！］有為數約數十名沙田市民係新城市投訴

有其他資訊補充

多謝你地

逢星期六日萬人去新城市涼冷氣同window shopping

包括吳三桂資料

梗係！NTP裝修完之後全部名店吸蟲，食就得一堆又貴又難食既連鎖餐廳外都無野食。唔嬲就有鬼

利申：超過30年沙田友

沙田友真係好撚高質

頭兩個point都可以攻擊新城市

琴日係新城市消費緊既巴絲打 如果因為保安放防暴警察入黎而造成既任何傷害（不論生理或心理上）/ 任何損失，想問係咪可以追討翻合理賠償？因為商場係私人地方，而新鴻基出左聲明話從來冇放警察入嚟。

琴日我成家係近大會堂對出玻璃門餐廳食飯，d嘢食未黎齊曬，突然一大班防暴警察沖曬入嚟，餐廳經理即刻打比老闆問要唔要落閘，而其他食客聽到出面好嘈都急急腳埋單走。果陣我有小朋友嚇到喊問我咩事，我就馬上埋單跟住其他人走。

上到Zara果層先知爆發衝突，現場情況好混亂，好多人樓上尖叫，多人到完全走唔到，行唔到去沙田站ikea果邊拎番架車走，而商場保安 在場警察係完全冇任何指示/路線比我地離開，班警察當正場內所有人都係示威者，請問可以點追究？新城市真係唔會再去 點知下次睇睇下戲一出黎會唔會又成班差佬

大家都關心下陳伯

agger
沙田友去上環尖山西隧20 分鐘
去柴灣大老山東隧都係20 分鐘
當然係計唔塞車

on9 新城市冇一架巴士出港島，唔好同我講行去咩 禾乜 歷乜d 山卡啦地方搵巴士

可以民事訴訟

咁寫信比  ，同佢地投訴好擔心去新城市廣場個間 . ，擔心有生命危險

咁又嚴重咗
瀝源禾輋都係好地方嚟
好過新城市先

經尖山同西隧，隨時快過你九龍出港島啦。
但建都後請執返靚條沙中線，同埋幫東西走廊正名，乜柒屯馬線，完全襯唔起沙田人嘅高尚氣質

原來有咁多人 早知出埋去啦

大本型係房署，係政府嘅

可以向全部商戶投訴，等佢哋比壓力新鴻基

太多古惑仔

我都好想投訴呀屌
係山城讀大學四年
日日都去沙田巴士站轉車
次次都迎面見一大堆蝗
成個商場又嘈又逼
又成班人開gip係度執野

沙田友高質到心水仲清過大部分人

😂鬧完好開心

現場最新情況

新城市咪有架 170 lor

170
kcr 紅磡轉隧道巴
覺得麻煩就自己揸車

170係咩黎，瞓醒未？邊個on9呀吓

170

errrr 170?

602

一上到6樓就會見到

立場拍嘅c9好難纏
好嘢！

幫NTP 宣傳喇

好掛住紅磚牆音樂噴泉

呢單野 陰謀論D講 隨時係SHK同黑警夾埋既一場show
引你地入去 呃9你地然後圍堵
跟住大批大批示威者咁捉
然後SHK扮撚哂無辜唔關自己事 跟住被逼交片比黑警 諗住一鑊撬起你地
點知你地咁勇武 又無得一次過捉哂
而家又要再部署

琴日我睇唔明 我九點半走 走個陣見到一大班人派長龍 係到買飛係點解

宜家黎都唔遲

好好笑! 有無腦？

果然獨一無二新體驗！
應該喺佢個場貼
吸引大陸客

最好喺大陸旅巴落車個位貼！

係都應該由個老細負責。咁大間公司冇可能唔知示威者琴日既計劃，佢地亦都冇可能預計唔到示威者有機會衝入商場。咩咩保安為警察帶路，一係就上頭教既，一係就好似我講咁'唔知點做' 。
所以屌保安真係冇用，賺最低工資唔通識同你計曬所有突發事件既概率咩。
令外大財團跟本係仆街，唔好講樓價物價先。但竟然喺依個時勢想仲食兩家茶飯。可以話除咗賺錢已經冇曬人性了。

係咪細個讀書學漏咗170呢個數字？

比着我住個到都驚啦，無啦啦成隊綠色軍裝走入黎見人就打，痴晒線咁，仲點咁行個商場？

認真
點解琴日帶防暴入黎果兩件西裝友唔洗出黎交代？
指手劃腳好似sir,this way咁
唔撚係唔洗清算呢兩條撚樣下話？

我真係冇信心再去行街囉

可以唔睬你

音樂噴水泉附近仲有報紙檔，以前成日去買機洞世界。仲有游泳池同滑梯

問吓APM果間管理，係咪都會放防暴入黎，係就以後唔黎依個商場，跟手寫埋比 

投訴之都既港人邊會咁易搞得掂

去卓健睇醫生唔好撳錯6樓呀

相信呢班真係街坊比人圍咗係入面走唔到

警察無限錢

尋日遲左返去，就係咁俾班防暴塞左條橋阿dklm

沙田TG GROUP做到野

發夢：轉做貼紙落地開花有無得諗？

邊係 上次比佢水左買左支唇膏 起死皮嘅屌

好有point

想join

多謝沙田人

沙田柚好嘢

up

得太古係良心

上到庭就得 無限錢又點
旺角7警無限錢 請左御用大律師咪又係坐

我相信依條問題冇人敢答，所以唔應該問。

寫封email 比gay cook 先

【沙田遊行】新城市廣場地契准警隨時進入執法 示威者無路可退？

陳雲：七月二十一日，民陣有大遊行，金鐘又有晚上集會的機會了。關於廣場集會、包圍政府之類的陳舊策略，我想告訴各位一些文化知識。
歐洲的廣場和政府，是混入民居和商店的，即使是在新區，也與民居、商店和商業大廈混合（各位在巴黎可以見到，這也是巴黎這麼容易營造示威的原因）。這是power from the public 的共和國觀念。你到歐洲的廣場和政府官署示威，是可以聽到京城較為開明的民意反應和得到行動支援的。你在哪裡派發傳單、絕食抗議之類，是有京城或大都會市民在看著你的。你不會被政權孤立，因為有勇氣、有知識、有公心的市民在你周邊。
香港呢，新政府總部及立法會大樓是興建在新填海的飛地之上，不單止沒有舊總部、舊立法會大樓的商業大廈圍繞，更沒有民居和京城市民的意見支援和行動保護。
幾年前，在舊政府總部和舊立法會，周邊是放工之後即刻可以來聚集的中產市民，故此警察不會動武打人。在新政府總部及新立法會，與世隔絕，警察可以將你圍困，流血鎮壓，除非你勇武抵抗。
這次沙田的示威證明了舊廣場觀念，雖然新城市廣場仍不是民居，但起碼是有周邊的新界第一市鎮的居民支援，有市民阻擋警察，有民居空投物資，有作狀虛驚迷路而要警察帶路的市民虛耗警力，後果雖然也是血腥追打，但起碼民眾得到市民支援之後，示威者首次夠膽還擊了。沙田的鬥爭，有一點布拉格之春的氣象。
即是說，如果你要包圍、要集會，其實要選擇那些公共空間規劃比較古典的社區，而不是在新政府總部。香港社運的Re-location（重新安放在適合的地方）非常之重要。
七月二十一日，再來立法會聚集的話，各位要小心思考我講過的道理。民運需要知識和策略，特別是面對港共殘暴政權的時候。我一直給予各位知識和策略，然而過去的被糟蹋了，請珍惜現在我給你們的。我壽命不一定長，長年累月的精神損耗和誣衊糟蹋，這個我有自知之明。我每次寫完這些耗費智力和生命的策略文章，我的同修、法友都苦勸我要珍惜壽命。
須知道，你們讀的陳雲，是與中共交手三十年的人，父子兩代與中共交手的人，曾經服務政府總部，德國古老大學博士，大學教授。我一向不擺架子，不過如果你論資排輩才願意聽我講，我將資歷和輩份一起計算，客觀來說，我是香港反共第一人。
（有關歐洲城市的公共空間佈局分析，詳見拙著《文化在香港》）

呢個啱

比我係住戶都屌撚到佢九彩啦

以前一約FD就話噴水池等

大公司賠定保安賠？

地契特別列明 警員可自由進出

翻查沙田新城市廣場的地契，條款內有寫明於個別樓層內，需要預留地方作公共空間開放予市民；而因應商場連接港鐵站及巴士總站，地契亦要求商場全日開放通道予市民前往。另外，根據地政總署的條文，業主需要按照土地契約或公用契約條文所規定，容許公眾人士合法地使用屬於公共空間的設施，以及確保該等地方暢通無阻，包括被列為公共空間的行人天橋範圍。

不過，地契內卻另有條款列明，警務處處長及其人員可暢通無阻地進出（uninterupted access），並可在地契的範圍內執法（in the pursuance of their lawful duties）。另外，同樣涉及衝突事件的沙田廣場、沙田中心及好運中心，其地契內同樣出現類似的條款。

太古廣場地契都列明准警執法

值得注意是，至於在上月發生的多場衝突中，曾被示威人士大讚、並容許擺放物資的金鐘太古廣場，地契內原來同樣有類似條款。不過，記者翻查近年落成的商場的地契，發現新地旗下的觀塘APM，雖然部份地方同樣要24小時開放予公眾，與上述商場性質相似，但並無相關條款。同屬新地旗下的新蒲崗Mikiki，亦同樣未有類似條款。

新城市完全冇顧及客人嘅人身安全
我哋以後仲點有信心可以再去行街消費

就到 咩位而家

有啲鋪頭大陸人唔會成日去
好似The salted pig 個啲餐廳
大陸落嚟走水貨啲人有錢食咩？
City Super 大陸人可以日日去買咩？
佢都要靠沙田區同新界住客

新鴻基好自為之！

唔止一個認到係
照計d人唔會冇啦啦屈佢

同馬生確認左 琴日帶狗 高啲個個係Eric Ho

Yes
我指出唔好比較太古同新城市

屌到佢被辭職啦 正仆街 幾撚多人命

新地會「珍惜‧愛家人」

商場真係冇報警 咁會變左告警察
商場有報警 係告商場

嘩 咁真係要push

gay cook 咁奶共

apple對出客服

番九至六
琴晚帶狗入去嗰陣都一定過咗六點啦

保安搞唔掂就自然會搵上面D人搞架啦

街坊黎緊

沙田友勁

hk01 又玩呢啲濕鳩嘢
地契寫明大撚晒？

佢話OT

同馬生確認左 琴日帶狗 高啲個個係Eric Ho

收到風 何生一早走左

正常吖，仲敢蒲頭咩，
btw, 林生呢？

就係佢反犬入，先有咁多義士被捕

行商場都被班防爆警趕走晒班客，商戶係唔係免租一日

睇到沙田柚

再睇我個區個民建聯區議員

唉。。。。

佢走唔甩

d街坊日日捕住

好正呀!!!

有個阿叔怒鬧
你哋唔止唔care我哋啲錢，仲唔care我哋條命啊

聽日如果佢地2個敢番工既 請影低佢既樣 用黎表揚咁熱心既市民

佢地長時間係辨公室

仲敢返工咩

推啊 準備寫投訴信先

d小朋友有陰影，點撚樣賠啊shk

第日要搬去沙田住

高汁沙田友

喺各區新地嘅場都貼！

公司都唔會比佢返工啦

沙田友我知你地高質 但我諗呢d 系form都冇人會識填
填佢老母阿！！

推！推爆！新地扺撚死！

與沙田站相連的新城市廣場，歡迎寵主用寵物車或袋攜寵物同行，但手抱則不合宜。如果寵物袋體積不太大，寵主可以在去洗手間時攜同內進，以便看管；只要沒有騷擾到其他客人便可。

呢排麻煩沙田巴絲得閒就去屌佢地老母

推
有冇巴打都係咁諗

咁就希望有果度既保安幫下手
作為一名沙田居民 我諗其他人都係咁諗
要高度表揚佢完全發揮出咩叫警民合作

到！可唔可以講下講到乜地步？

係咪未散？返緊沙田

推，麻煩早上時間 沙田友去搵 Eric ho 要求交代

朝9晚6

Ok，唔係保安就得，我comment都係為咗撐保安

條友打緊電話比人

推撚到放狗者做狗

係咪有人叫區議員？

推爆 Eric Ho

這

有得搞。
點樣可以迫新城市廣場回應。

今晚商場真係報警清走你地

日日去投訴, 日日去圍個保安

直接上602投訴！

推爆佢

有冇人想查詢下新城市廣場？ 發夢有佢地代表咭片

呢倒有一個
希望可以搵埋另一個

師奶屌得好呀!

不如一人一句
聲討大會
拖到其他傳媒派記者黎!

唔好諗住是但揾兩個傻仔祭旗就過到骨, 要割蓆就法律追究黑警擅闖自人地方

如聽日再組隊去，有冇巴絲join?

先叫2個好職員出來交代咗先，再表揚佢哋熱心工作

個兩個領犬員，係咪得罪咩高層，
琴日俾人推出嚟祭旗咁

揀沙田遊行冇錯

（幫手推上熱門）勇武同和理非唔該入一入泥

新城市居民跟

話事人半個鐘後到

新紅基
d 保安不嬲正仆街黎
之前做野
我比張登d staff 坐都diu 9 我

新城市今晚未山門咩

大財團賠囉。佢地咁多乜策略師，預計唔到示威者有機會衝入商場應當炒啦。所以我唔明屌保安為乜。

叫清兵拉吳三桂
ching你都幾幽默

pr 終於諗好份稿喇

推推推!!

講多啲嚟聽下

我晏就已經係apple對出顧客服務處屌過一次

保安黎咋，以為自己邊個

暴大、新亞反共書院

未

咁要好好招呼下佢啦

唔該巴打
我以為冇人提

我都係
個pr 係咪肥婆黎
西口西面

係圍就圍新鴻基高層
圍住班前線 班前線都冇野做到

呀差人先生, 老細佢話告喎

肥肥地 淨係識黑面
一句都答唔到我 講埋d廢話

仆街到一個點
見我暮得唔太光鮮就當我跟車
心諗我未睇場囉， 比張登d人張都唔撚比
怕整到佢d 行人
dllm 成班狗衝入黎咬人你又比？

明白
明白
係
係
係
收到
我地會處理
我地會處理
多謝

唯一污點

接近一百人

警方已取得昨晚新城市廣場cctv

圍住班cs佢地唔會答到你

岩岩屌左佢兩鑊

新城市食屎

唔好比佢地收工
加油

唔好睇小啲藍
調景嶺同坑口巴士站連儂基本上2日比人搞1次
仲有藍call警察去連儂 拍住片同後生仔對鬧

而家出門 去緊 ！
要一個交代
沙田友出黎幫手喇！

佢最好咁答
做得出唔怕認

前線答又死，唔答又死

最好啦

咁夜？真心咩

我都好好奇想知應該點做

幫自己商場倒米嘅保安，抵啦

大清算

有知片睇下

聽講, Management Office係二期602

想睇PR 可以點兜

叫佢交果2個人出黎

人地軍裝有裝備點同 咁樣有威脅
唔同物管 好多都係part time cs
佢地上面office 收哂工 班cs點敢答

打去問下佢先

依三隻咁撚似蝗

防暴警無差別趕人打人拉人，顧客當暴徒，睇戲食飯拍拖只係係著黑衫就被打。有無商場顧客尋日係行下商場無理被警方打，可搵律師向商場管理公司索償

現場物管決定 與本集團無關

邊個馬生

有冇人認到何生

我Friend 搭friends, 以前做開地產發展既高人，有以下建議:

除咗投訴新鴻基， 要投訴埋郭炳聯，寫信上corporate communications
搵個文人冩幾個version 散出街一人一信

要揾連登文宣組做

物管: 個别員工問題，與本公司無關

支持高質香港人

係三期住客，但講真， 可以點？擺交管理費？

商戶出黎嘈仲有d力。

搞到小朋友又搞到老友記
抵屌

精兵先啱

我想了解何生多d, 有冇fb?

前線軍裝係扑你果個
前線CS 真係打份工 隨時人地都係自己友 琴日收左工有份去幫手
咁當然你都可以話透過圍佢地去逼D高層落黎

冇野做

地契好似係得一層係要24小時開放
就算係全棟24
我成班示威者入去一個24小時開放既地方準備解散，你班黑警入去做乜9

點樣投訴新鴻基應該問俾住客
佢地識玩點樣投訴
向shk pr 講會即刻覆

講多少少咁樣做嘅好處

爭一兩間高質少健身狗既gym 房好似pure.fitness first果d

利申玩開ff最近要出觀塘

一睇就知你識玩

Sorry 炒車

太古廣場地契都列明准警執法

值得注意是，至於在上月發生的多場衝突中，曾被示威人士大讚、並容許擺放物資的金鐘太古廣場，地契內原來同樣有類似條款。不過，記者翻查近年落成的商場的地契，發現新地旗下的觀塘APM，雖然部份地方同樣要24小時開放予公眾，與上述商場性質相似，但並無相關條款。同屬新地旗下的新蒲崗Mikiki，亦同樣未有類似條款。

祭旗未？

商場入面鋪頭員工放工被當暴徒被打都可以搵律師索償

有無住酒店既遊客被困新城市，去領事館投訴下好渦，咁撚得人驚

上上面高層好怕死嫁咋
屌到仆街都唔會出嚟嫁
有好多都係收工幫手
佢地宜家就硬食哂

果2個無得再割

問下畫果個先好
好似係謝哂皮畫

機會黎啦飛雲!
何生有無好介紹呀

聽日實扮無番工啦

join

問謝曬皮可唔可以印出黎當貼紙派比沙田友

借一借位

「拋磚」針對新城市廣場引狗入室事件，以後可以點保護同行者後路？

有無邊個電話可以打去屌PR

有冇live

好撚高質

灰（銀）外套白底衫-> 前線,一般兩個parttime，最新既員工坐係泊車位，通常鳩下鳩下學緊野。其他fulltime，一個incharge坐最中間，所有投訴都要寫memo比上頭，有指揮個櫃台既能力，但基本上係聽上面指揮，氣佢地食曬
黑綠色外套-> 前線helper,佢地好多外判parttime，冇咩用途可言
灰外套藍襯衫-> 文員，同埋主管(吳三桂s)，坐602

與其屌PR, 不如直接問MO最大粒

由佢受下氣，佢先會一齊屌班高層

屌何生好過啦

呢個有得諗， 外國勢力。

召喚攬炒巴！

沙田友>all

黑色旅遊警示啦，唔知以為拉登黎左新城市

wa diu 正經野 pish

一人$75000
好過波叔4000

痴線
沙田嘅勇武程度係非比尋常
尋日敢打 今日繼續搵商場嘈清算佢地

仲嘈緊, 唔可以罷休

住戶咁點

唔好咁大聲呀
唔好推呀

慢慢逐層上先有機會見高層
香港投訴人好少一下見到高層架

( Show Blocked User - 神奈川新町 )

屌你老母 又乘機推陳雲

好似警察咁佢地屌高層

記者到

輕輕鬆鬆3個月糧
一家大細冇啦啦多左30萬

三期住宅管理處同商場管理處好似分開
你可以去樓下問吓係唔係真係分開，如果係分開，你問吓住宅管理處可唔可以用官方身份問商場點解比狗入，搞撚到D住客出入WOW。
利申：親戚都係住第三期，成日上去食飯，聽講兩個管理處係唔同架，就算同公司都唔同team。

叫你經理出黎見我!

何生(物業主任) 係佢自己帶頭帶狗入閘
而且佢係呢棟物業最高負責人 (On Site)

無論個人定集團黎講, 佢都要負責

你老馮都話係現場啦 亂到咁

同黑警一樣
林鄭同盧偉聰都玩死前線

我答你, 分開既

正 有去食飯

呢度點睇都唔會打架

Tim Cook 奶共，唔洗諗

嘩!!!
推!!!

準備申訴

何生準備收信

佢同吳三桂冇分別
唔可以放過

仲有無live睇

保障自己權益呀香港人

75000

有無計搵到元秋今日post果個老外特工，話打暗號果個呢

散左場未

停手唔好推啊

未散場 目測有數十人係到

有冇live?

呢家屌就岩啦，果班control泥，消息人士指佢地大部分都係藍絲

啲示威者示威，點解警察要打路人呀

有一百人

岩岩有記者到
但未知邊個報館

住新城市完全翻唔到屋企

去緊

警員湯柏杰 (kitjai)：多謝你令我知道我地既感情係脆弱到如此地步

我無野講
我要投訴你
我要見律師

睇字都硬

唔洗律師錢

未散

好囉喔，唔好再推
再推落去，係人都知尋日帶狗入閘嘅係何定華(Eric Ho)

要逼到你督黑驚灰為止啊，出篇聲明屌鳩黑驚擅闖私人地方先啦

一定分開， 管理處攪呢d野一般無料到。

帝苑酒店老外住客同領事館講就會有d力，等佢柒出國際。

物管呢行, 出事最緊要搵人祭旗
喉實D就自然要出貢品平息民憤

唔記得講呢個行頭好細, 臭左就好難翻生

Now記者嚟咗

琴日同班警屌d義士屌到啪啪聲

呢個一定要推

呢個真係要推！

全部居民入小額錢債搞啦

無論個人定集團黎講, 佢都要負責

呢個位, 估都估到,

你唔追究 就告爆你

增加緊

屌你老母啦SHK搞到屋企都返唔到 要畀狗仔追 已sent email complain, 講咗唔response within 7days further legal action will be taken

有兩個被圍職員話要去廁所 唔肯定去向

何生

大把人告

何生可以考警犬

一日未見有實際驚犬不滿行動
見到乜野離心吶喊屌一哥
通通當係兄弟文宣就得
切忌打飛機講階段性勝利，我地只有贏/輸，勝利條件係五大訴求全部實現

要係沙田狂air drop 出去
Post 上沙田Facebook groups

有冇人想查詢下新城市廣場？ 發夢有佢地代表咭片

gogogo

真係嚇死老人家小朋友架
警察點做決定架
叫你救人質就死啦
交稅養狗

幾廿單一齊告一定好忙

加油

有冇直播？？

全部住樓上既都可以告！有75000啊

目測多過100人

覆信都覆到手軟

點止

其實而家點 企晒係度

一人75000

唔洗等政府4000 shk派75000啊

如有人因為昨晚而身體心靈不舒服，請打問下去

75000 x 100 = 7500000

垃圾主任仔
自己決定還是上司決定？

夠交幾年管理費

沙田友好波！

樓上有幾多戶？ 保險有無得賠
不過林奠話係暴徒渦，暴動無保險

一家大細都幾十萬

屌佢半個月賺返啦

投訴之都

商場係唔係有第三者保險？

之前番工有聯絡 巴打自行使用

有

商場責任定追究警察

星期日圍ifc? 新地地頭

1000 人就 75000000

聽到有個男既係側邊講電話: _sir ,班人好鼓燥，安撫唔到

似係經理定咩，啡色單肩袋

有無live睇？

嘩

起碼3年搵唔到工

追究警察就無人告到

唔好推，星期日圍ifc

新鴻基求其賣個樓盤都搞得掂

完左未？

why not both?

商場告警察既話，咪警察賠囉

嘩
呢次爽了

禁人人高等法院

FB問緊

星期日圍ifc

每人呀
一家4口就4人喇

可以airdrop埋比現場

仆街SHK

自製bonus

國際金融中心（簡稱國金；英文：International Finance Centre；縮寫：IFC）是香港作為世界級金融中心的著名地標，位於香港島中環港景街1號及金融街8號，面向維多利亞港。由港鐵公司及新鴻基地產、恒基兆業、香港中華煤氣及中銀香港屬下的新中地產所組成的IFC Development Limited發展、由美國建築師西薩·佩里擔任設計建築師及由著名香港建築師嚴迅奇擔任項目建築師，其總樓面面積達43萬6千平方米。

from wiki

傳去支那好D,香港好危險

大撚把人
有暴大生嚟緊

仲鬧緊

岩岩走左先發現 希望有人比到現場人士

小額好似冇得請律師, 一定要被告自己去 老細咁忙唔好煩住人

ifc發展商

地鐵公司

新鴻基地產 50%

恆基兆業地產 32.5%

香港中華煤氣15.8%

中銀香港屬下新中地產

日日去鳩嗚

必須要推

多過政府4000

新鴻基地產總部ifc

唔係新鴻基中心咩

不得了

新城市廣場通道

主要連住偉華中心，新城市三期，沙田廣場，沙田中心4個屋苑。

再伸落去就係好運中心，希爾頓中心， 蔚景園。

一次過shk同中銀

都係Kai Shing管既

馬生應該係保安部既「更主管」，即係當值保安主管(最大粒既保安)
但琴日有冇當更都成問題
可能係咁岩今日有人圍投訴，管理處收哂工焗住上黎

另外一點，管理處同保安部係兩個部門
琴日懷疑帶狗既何生係管理處SPO，地址係二期602
保安部地址係一期UB定LB
保安部係受管理處指揮

以上全部發夢夢見，
另一個夢見過成個一期保安部都係深藍，其中一個更主管係女人(前警察)，14年日日係到怒屌黃絲

吓 又開波?!

問左，冇問題，大家請用

yes
香港港灣道30號新鴻基中心45樓

恆基就係

未有差佬 但散水好易姐

thanks

聽日放工搵郭生回應下

沙田友天生係戰鬥民族

背景係紐約帝國大厦, 可以順滕摸瓜認識埋佢條女

住上邊都落去啦 有機會有我分75000

屌到幾條7頭開花

仲敢叫差佬既話，個pr死撚左去啦

直接打大佬

問郭生，員工只耍大極

個經理好撚廢

依張真係重點來

係咪宜家賴地契要比 警察入去？

投訴點解怕差佬？

就係因為咁，住個邊尋日返唔到屋企

聽日搵郭生

好高質

世事都被巴打看透

香港港灣道30號新鴻基中心45樓

聽日放工搵郭生回應下

香港嘅俄羅斯人？

不如有人唔覺意報驚，又有狗入新城市，之後話係新城市報驚 真係水洗唔清

要點搞，係咪有個晚食飯單證明係現場就得

係上邊住 咩都唔洗做
都可能收75000

香港港灣道30號新鴻基中心45樓

郭炳聯 ( 主席兼董事總經理 ) 請回應

聽日6點出新地總部搵郭炳聯 ( 主席兼董事總經理 )

驚下面打仗打到上黎啊，影響我樓價，心理陰影啊

聽日6點，香港港灣道30號新鴻基中心

大會堂條路有架警車停左係到

直接搵郭炳聯
聽日6點，香港港灣道30號新鴻基中心

叫差佬又點
我係住客投訴關你差佬撚事？

小心

咪就係，住客投訴，關黑警撚事

有冇直播睇到現場？

記者話有人報咗警 呢到過百人聚

唔好圍前線客服喇 佢地最話唔到事 聽日office hour 去上面地址搵最大粒嗰嗰就得

係咪新城市報驚，話你阻收工

叫佢交待埋點解一見warrant就比片，唔係打官司話班狗非法入

有無人知邊位區議者係度？

睇對眼都知多水

岩啦 商場 警察 市民 持分者齊曬 當面講數

有冇文宣組可以做啲英文poster提醒一下外國朋友留意自身安全

幫手推一推

6點？清算新城市

橙ospery 啡單肩袋唔似自己人

見到張相露指都估撚到實有人講

新城市壽終正寢

報警我驚又好似琴日街坊屌到佢地收皮

邊撚個日日落去citysuper一田同你買貴價菜清你啲貴價乳酪， 班大陸人去買化妝品同apple咋， 新城市係唔係想成個場淨係開呢啲舖?

沙田人原來係18區最高質

有單應該係好好既證明
有d去行冇消費到 但唔代表佢唔係現場

之後咩身心受創 就自己吹

想知

如果發夢冇記錯
一期管理處地址，係二期602室
最大粒係GM定SGM 甘生
第二大係SPFM 何小姐

我諗到點SPIN
問佢商場有無責任check 警員有委任證
如果無委任證又全身武器係唔係唔應該比人入

班cs 都唔敢答，聽日上去啦

洗唔洗睇醫生攞個證明先

airdrop俾內地遊客

投訴商場，關黑警撚事，又無暴力事件發生，又無推撞

有冇

就算地契俾警察入去，商場保安都要盡責任確保消費者安全，例如指路等等

洗地都要擺個小心地滑牌啦，咁大件事班保安消失晒唔係以為唔使負責任呀嘛

各有各做

好想後入佢條女

推到有live

現場被圍物管好似call緊狗黎

你地知沙田區咩料啦

又call狗幫拖？

最好係咁 姐係琴日都係新城市call

PR 班大佬，訓左

嘩
想拉埋今次呢班？

最好啦 琴日係依三邊人
4466傾掂佢

有個晚食飯既單係咪有錢分

有冇LIVE?

試下又清場，聽日再圍，然後無限loop

巴打咁勇

去問下囉

咩人嚟

你哋新嗰件綠色外套真係好撚醜樣可唔可以換咗佢

尋日幫左佢咁多 今日點唔幫翻手

本來10號佢地搭緊棚準備個展
突然間11號無曬d棚
14號仲收埋平時排隊用既柱
改為地下貼黃色label
唔知d保安事前係咪知d咩呢

一齊問下個展去左邊

呢招掂

今次終於可以拉人喇

何定華 高級物業主任

住客係有合理理由糾留

班中產隨手都CALL到一堆律師同學,黑狗想咬人都無機會

告小額 唔清楚

住樓上投訴都要比人拉

係咪有直播link?

上總部問

拉晒製造問題既人就係解決問題

香港港灣道30號新鴻基中心

問下郭生

緊要

sorry無跟進開

但圍屌左咁耐 新城市係咪未有任何實質promise?

班真業主個個手揸單位成千萬
點會淆你

慣性動作

咁大單野 細既點敢promise
要賠可能賠成千人

新鴻基派錢 仲多過波叔 用心良苦

有冇 link

即刻落去幫拖

人地打工姐

岩岩有記者黎左，成班圍住個所謂高級d既高層問問題，但高層照舊乜都答唔到。

利申走左

唔係講保安 講緊商場

有狗到左

致富由此起

客服果到條傻柒主任仔識條撚回覆咩 佢講到流利中文比反應算高汁啦 講多兩句都晒鳩我口水

有冇直播 link

成班物管垃撚圾黎
尋晚應該叫晒所有保安出黎，用肉體擋撚住黑警唔比佢地入先岩
唔好同我講咩物管都係打份工，做得物管要預左為民主而死

有無人打算開facebook page / tg ch 推 E 樣野?

airdrop比現場所有中產啦

拉晒班搞事業主啦
最好出埋防暴狗

唔知 我係現場

放狗入屋，警民合作，真的不知所謂！

唔敢想像現場班人睇到張圖會點

airdrop樓上張圖俾班業主

遍地開花
慢慢知各區咩料

現場仲有幾多人投訴緊？

想睇live…搵唔到

黎元朗同班鄉下佬死過

講到錢 香港人實力大增

接近100

新鴻基全部PR 訓哂？

有記者但冇live

有巴打係日頭已經講有狗埋伏係CCTV房同隱形門後面

近百個沙田友，現場話有狗到

24小時開放還24小時開放
呢個始終係私人地方，歸佢管理

好多街坊都係踢拖落嚟

啟勝總部 23樓

好似叫左黑警
準備又黎多次廣場武力鎮壓

成班搞事廢中

睇片見個呀婆一路俾綠衫趕嚇到不停拍自己心口

林卓廷好似話會來

原來PP都有，只係當時警民衝突未去到依家咁樣，咁依家搞成咁真係新地唔好彩～

剛才見到有狗喺商場行，小心

如果有警，開live會安全d

去得總部，就新鴻基啦

呀菩薩，差佬扑鳩你冚家都係打份工架咋

現場見有著住沙田兩隻字綠T人，有職員主動埋去同佢傾下情況，唔知乜人來呢🤔

可以問下何生點解尋日帶狗入新城市

邊撚度搭丫 我行晒成個新城市都冇

嗰張相中間呢個呀姐好正
點出左商場變戰場嘅反差

有冇文宣去沙田個fb專業 叫街坊去爭取自己權益？

沙田火車站巴士站

街坊落街好方便 隨時執75000

170係火車站出面，N170係地下巴士總站

有冇人影下最新現場相

屌走左啲狗

圍CS 有乜用
圍就圍office 高層啦

所有在商埸內受傷的人，其實可以向商埸追討賠償，記住啦

Shk 今次傷既死既入撚晒你數呀

我唔知現場既情況依家搞成點，但我後希望我地高質既沙田柚們可以繼續爭取回應，加入呢個tg 啦

心理上都得
身心受創

個個開定曬相機等班黑警入黎
最後黑警疑似驚比人起底敗走

絲打可唔可以講多d現場情況？

現場手足 睇你地點文宣

狗走咗
現場有人叫讀聲明

班黑警咁柒

無防暴？

無LIVE好撚頂癮

想睇下現場幾多人 有冇人可以update下

係 最少比張圖大家 j下

唔係話有立場係到架咩 好撚想睇live

諗住襯小人報警玩廣場暗角2.0
你班仆街新鴻基
連續兩日賣港

圍CS個場面先有戲劇效果, 會吸引到D 街坊一齊圍
咁記者再直播, 出下新聞, D office高層就會自己走出黎比人圍

係喎！你講返我又醒起，我行過見到搭晒棚，仲諗緊有咩展覽睇

林卓廷，黎祉恩同唔知邊個同狗傾掂數，唔會介入，但新城市會做啲咩佢地控制唔到

嚟咗

帶頭位居民喺度企足幾個鐘

呢幾個都係細粒野

我要live!!!

仲係到笑笑口

屌佢老味填form

google下先唔好衝出黎柒

沙田區議員衛慶祥

新鴻基subcontract咗啟勝做保安工作，客戶服務部又咁低級，梗係搵返佢哋最大粒個租務部，即「場主」投訴先有用！放唔放警察入嚟，一定有場主say yes, 才可讓警察入去，個保安經理都係要聽租務部總監話

嗰位居民，請受小弟一拜

發夢做過part-time
office係二期5樓
千祈唔好搞事呀

利申 幾年前既夢

老老豆豆，佢地唔笑會俾人投訴服務態度差

6樓呀

睇樣好似係到笑班街坊攪事咁

猛料

多謝更正

地契好似再寫得仔細少少，要求承租人隨時隨地比警方進行廣場公眾地方，合法地執行職務
但如果警方執行職務係非法咁仲可唔可以比佢地入

有圍咩
個個爭住投訴姐

轉個頭入office碎咗去你都唔知

02呀
01係SHK PROMOTION TEAM

唔識字既係唔係唔比投訴
玩歧視

姓溫果個經理邊敢出來

新城市大廈 6樓

係現場，問左幾次係咪一早放人入control rm，黑警係咪一早就部署左係商場圍捕打人。

我覺得最重要係屌到佢割黑警蓆，踢爆黑警係一早部署左打人

沙田好撚高質

5:0黎左，準備散水

沙田直接獨立成為沙田共和國都得啦

入埋，顧客服務台

same case pp 又可以既？
唔通佢用清場黎做藉口話執行職務？
咁shk 有冇疏散d 顧客先
無既心理好大傷害，食完飯出黎就被人恐嚇
商場管理不善呀

仲圍緊

幾時改名叫新城市鬥獸場？
日日開騷門票賺死

仲有恆大

林卓廷

林卓廷搵到新地高層
連職員都搵唔到 比佢搵到

最多全日過海線嘅新市鎮
170 182 680 682 88R
計埋馬鞍山仲有681

好波

依家點樣?

新東建制派又要進一步食屎了

牙延想叫人走

有live 就好

班高層真係冚家產，完全推班cs 食屎

妖

咁夜仲未散，沙田友好波！

激嬲中產

不如佢走先啦

6:0

（新戰場）upload今晚既相去GoogleMap新城市個page

竟然無記者做live?

想學政府咁冷處理當無事？

新城市商業大廈 就係Gap行前少少 推玻璃門出去 然後行條天橋 一分鐘就到

RM 02 呀

隔離係醫務所

住樓上做咩要散同你玩通宵都得

痴撚左線
鬧林卓廷做乜撚

佢話我地唔走佢唔走wor

我住對面
邊度有得買野飲

千其唔好咁夜問, 人地放工要訓教架

其實重有幾多人圍緊？

呢單野抵屌la..
btw最新情況點?

現場過百

好撚爽
玩到班撚屌冇工收

條友on99 都唔知嘈乜9

講完我都醒起啦 我果陣係lululemon果層望落去係一個製作緊嘅display
場內仲種緊啲紫色薰衣草，旁邊有兩條紫色樓梯，但係仲未完全整好架
遊行當日即刻無曬，即係新城市係事先知道警察會入黎

想睇live
點解會冇記者到

沙田中心咪有7仔

林卓廷話同高層聯絡緊
不知名高層

完全唔知鬧乜

未收咩

無冷氣好熱呀

可能鬼黎

好想屌鳩佢
但好多部機影住 廢事

咁仆街又用e招？

有無live

不如佢快D落埋去問郭得勝喇

冷氣全熄 焗撚到

地下巴士站東亞銀行個面有間24小時惠康

琴晚就應該投訴啦

乜嘢我哋，滾回美國啦，外國勢力

收咗，得翻惠康

哦我知邊
Thx
今晚同佢玩通宵

又係e招 真係日日同佢玩下至得

平時十二點都會熄

點解無記者

辛苦哂各位

在場多記者
但冇直播

想知有幾多人係現場到

shk 同傳媒關係本身好似唔錯

影相來睇下

叫人去買野飲再返上來

仆街 聽晚過黎幫拖

半夜提下佢痾尿？

笑撚咗好撚耐

有邊個頂唔順爆響口或者食左誠實豆沙包講錯一句內幕就有排煩

好撚眼瞓好彩附近屋企 留低同佢慢慢玩

Control room 係咪一早有狗 隨時答錯

推 要安全 依加佢地咩都做撚得出

我喺現場
現場過百人
林卓廷同緊新地公共關係助理總經理聯絡

多唔多人喺現場？

仲未散?...呢個又會走到黎新界咁遠既

講真⋯就算唔係住新城市，住沙田都要過去吊佢啦
沙田站必經之地，你日日放差佬入黎執法點算？我日日都要行呢條路架

佢自己認投

新鴻基subcontract咗啟勝做保安工作，好低級話唔倒事，溫姓經理咪又係啟勝。佢哋比警察入黎，一定有新鴻基新城市廣場租務部最高級個管理層say yes 才可以，so梗係搵返佢哋最大粒個租務部，即「場主」投訴先有用！放唔放警察入嚟，一定有場主say yes, 才可讓警察入去，個保安經理都係要聽租務部總監話

林卓廷住沙田

市民投訴完記得同客服講「唔該我要返個投訴編號（Reference Number)！」

每人拎一個，開file都開到佢地仆街

好多大學撚放sem break可以車輪戰玩

業主好波！

玩到一點咁勁

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

重有過百人

班人係真心嬲

想搞新城市嘅入一入黎

大家可唔可以入黎睇下，屋企人做物業管理同我講點先可以玩殘商場經理

會唔會通宵

9成都住沙田
高質地區

大把人住附近 住宅區

企到腰斷都要企呀

有冇手腳叫立場黎
起碼玩到佢地4，5點

沙田友好撚型

文宣既睇下重有冇街坊落街支持

啲人住樓上緊係慢慢同佢玩

呢句真 佩服佢地唔係廢老廢中

而家咁夜都咁，聽日日頭人流勁過apple

叫街坊去聲援

狂打去叫新鴻基開冷氣
新城市管理處電話 26093639

係附近住梗係屌啦
成日黎食飯，下次又係咁點搞

佢選區黎架

返工已經企撚咗成日 屌佢老母呀放工都仲要企
不過都係會企企撚到佢跪低

空投物資已經覺得好撚正

嚇親中產
長夜漫漫有排傾

信錯人既野，幾時都有啦

好撚多中年人士 真心

d 居民好高質

有個阿叔都係踢住拖落嚟

真心感動 其他地區完全比下去

落去買個野飲先 好撚渴
咪撚再為難林卓廷好無

中產=以往沈默的大多數
今次港共仲唔仆街

有成個百人 都唔開

大把時間促膝長談

然後朝早起身嘅手足可以繼續玩
車輪戰玩死佢哋

我隔嚟已經幾個叔叔姨姨

一早block撚左

新鴻基subcontract咗啟勝做保安工作，好低級話唔倒事，溫姓經理咪又係啟勝。佢哋比警察入黎，一定有新鴻基新城市廣場租務部最高級個管理層say yes 才可以，so揾PR team handle 即係只會同你講客套話，無用㗎！梗係搵返佢哋最大粒個租務部，即「場主」投訴先有用！放唔放警察入嚟，一定有場主say yes, 才可讓警察入去，個保安經理都係要聽租務部總監話

黑警死全家

啱呀
現場嗰啲邊話到事

琴日遊行以為係平台睇嘅都係廢中廢老，點知大部份人又打氣、又投物資感動到唔知講咩好

可唔可以買幾枝水畀議員？

現場文字live
人數依然~100
新地高層仲未進一步聯絡林卓廷
現場大部份記者暫時唔知去咗邊

住馬鞍山 啱啱走先一步
現場既人勸下個兩個巴打唔好屌林卓廷住

話有人焗得滯，見暈

應該班黑警失控連到班中產都開始驚
特別係呢班有少少錢又未夠多到可以移民呢班

可以
寶礦力佢岩唔岩

車輪戰啦，攰既返上去休息，唔使返工既一陣再落返黎

阿叔阿嬸都留到1點咁堅?

求live

做咩事?

有無人有落去買喜茶

呢句無錯 以前佢地覺得唔會燒到佢地 安安樂樂 唔好出黎就夠 依加有一部份開始識醒 慢慢傳開去

啱啱追尾班車走咗
現場仲有約50-60個喺度
辛苦晒你地
有啲仲一直喺度至少4個鐘
手足們現場好熱，多啲飲水

係呀 啲阿叔阿姨著件t shirt短褲踢拖落嚟架

沙田柚
加油

6:0記者會 準備！

覺醒

OK

林卓廷話聯絡左新地高層 高層話要時間準備市民訴求
巴打們就緊張問林卓廷要等到幾時

同阮先生 新地公關 再一次通電話
佢俾我嘅答覆係 今次嘅事件會交俾佢地嘅物管公司回覆大家
我對新地今次有關嘅卸責回應表示憤怒 我係唔同意佢今次到現時為止都無俾具體答覆咁多位街坊
我同議員商量咗聽日會中午去灣仔新地總部抗議
如果大家想繼續留喺到 我會陪大家
希望大家呼籲一齊去
如果大家想去新地抗議 我會陪大家一齊
夾時間一齊去

同天水圍圍民賤聯有得揮

睇當時情況係咩啦，係管理項目緊係由物管話事啦，點會走去請示租務部報唔報得警，唔合邏輯

然後啲人而家質疑緊 我聽陣再打出嚟

佢哋話有師傅跟進緊喎

林卓廷話聽日去灣仔新地抗議？_？

你仲係咪現場呀？
佢哋比警察入黎，一定有新鴻基新城市廣場租務部最高級個管理層say yes 才可以，so揾PR team handle 即係只會同你講客套話，無用㗎！梗係搵返佢哋最大粒個租務部，即「場主」投訴先有用！放唔放警察入嚟，一定有場主say yes, 才可讓警察入去，個保安經理都係要聽租務部總監話

現場update:牙延話要時間等SHK 高層.現場高呼:我地好撚得閒. 慢慢等到你黎為止

聽日會同警方講預30人樓下 預計以外我點知啫

問： 俾人拉點算先

答：我覺得唔大風險 （一片謾罵）

每晚幾十户落去車輪戰

現場：呢到發生嘅事呢到解決
如果聽日解決唔到
我地晚晚都嚟 好唔好！ （好！）

阿姨：日日嚟 晚晚嚟呀！

搞到班街坊佢有排煩

邊度有得睇live見大家講得咁精彩

每星期去各區 "遍地開花" 做到啲乜

遍地開花好重要

發夢夢見

新城市廣場啲食肆因為可以用app攞飛
攪到啲餐廳嗌幾百個number都無人出現
成日都等勁耐先有位

大家千祈唔好咁做阻住啲餐廳做生意呀

佢地應該係現場

屌，又推個波俾人

「嗰位高層未瞓架嘛 打個電話開speaker大家聽」

應該揾居民每日輪流落去舉牌，話新城市草菅人命

而家聽呀阮生電話 不過乜7都聽唔到

唔使幫姓溫既經理洗底啦，成個程序都係商場管理服務，報警與否都係管理果邊決定，又邊關租務事，租務咪又係叫物管果邊自己決定

有冇人聽日組團去 office 商業大廈6樓 一齊見工呀
係一期間Gap行前少少塊玻璃門 推出去條天橋 行一分鐘就到

條友cut線

梗係唔係啦，香港所有物管公司，太古，新鴻基，恆基etc最大嗰個係租務部，你唔明就唔好講啦！租務部最就級嗰個係管晒所有保安、marketing and technical team 呀！

新地公層拒絕回應市民

已被記者及各大市民電話影低

天氣咁熱，大家記得補充水分先慢慢鬧

屌你老母 咪撚搞啲鋪頭同食客
亂咁黎 on99
有時間就去office 搵人啦

有人呼籲聽晚8點新城市見 街坊贊成
6:0相信高層唔會嚟
現場人士認為今日嘅事今日解決
有人高呼 喺呢到瞓！

屌你老母cut 鳩我地線
死仆街新鴻基

每星期去各區 "遍地開花" 做到啲乜

無錯， 要繼續遍地開花 各區支援

唔明

現場live
新地高層斷電話拒絕市民溝通

發揮西客bb精神既時間黎啦！！
平時睇睇埋埋係時候投訴

沙田友勁有型

6:0話聽日去灣仔新地抗議 預30人以下
現場人士問 俾狗拉點算
6:0答：認為唔大風險俾人拉
現場一片謾罵

我諗你真係唔識，住宅都有物管，但無租務部wo，但有I.O.、O.C. 點會係所有物管公司呢

現場即時，新地高層直接cut左林卓廷線

現場live
新地高層斷電話拒絕回應市民

已被記者及各大市民電話影低

【714沙田即時 | 警方疑嚴重違反警察通例】

警方走進沙田新城市中央廣場，一眾示威者上前與商場代表對話。新鴻基代表何定華及王浩然指商場方面並未有報警及無任何來自警方的通知，他們指商場責任在於維持商場內秩序，新鴻基代表指會對此作進一步調查。

根據《警察通例- 44 章 搜查人身、處所及車輛, 44-04 搜查處所》

1. 警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查。

2. 警務人員於獲得擁有人╱佔用人的同意進入任何處所執行搜查後，如該擁有人╱佔用人其後不同意，則警務人員須立即離開。如該擁有人╱佔用人同意，則警務人員須把此事記錄在其記事冊內，向該人覆讀有關記項及請該人自己閱讀，並請該表示同意的人在記項旁邊簽署。若警務人員獲擁有人／佔用人准許進入處所內作一般查問，及警務人員在進入處所時並不預期會執行搜查及搜集證據，則擁有人／佔用人不需要在人員的記事冊記項內簽署。

警方在是次行動中疑嚴重違反警察通例44-04的第一條「警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查」，如懷疑屬實，警方是次行動亦屬於知法違法的行動。

屌你老味，聽晚放工齊齊出去新城市搵佢地傾計

林卓廷搞唔掂就交番大台俾街坊啦⋯⋯

啲PR智商咁撚廢嘅, 撻一句現階段係內部檢討同重整緊發生咩事, 有新進展會即時同大家交代, 咪暫時救到火

市民要求議員mark低問題因為我地企撚咗幾粒鐘都問唔到

新鴻基垃撚圾！
沙田朋友日日都有好多問題問你服務檯呀

對準新紅雞啦,
應該拉埋商戶去插新紅雞, 商戶都係受害者

警方在是次行動中疑嚴重違反警察通例44-04的第一條「警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查」，如懷疑屬實，警方是次行動亦屬於知法違法的行動。

6:0問我地唔滿意 聽日再嚟抗議都得

咪係，
留名睇阮生俾郭生屌爆屎忽

睇黎打算圍到新地對警方採取法律行動

新城市好似係啟勝

日日傾夜夜傾

On撚9
呢條友真係冇撚腦

警方錯：
警方在是次行動中疑嚴重違反警察通例44-04的第一條「警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查」，如懷疑屬實，警方是次行動亦屬於知法違法的行動。

商場錯：
？？ 有冇知咩邊條條例商場要保護市民
方便現場

幾點散左

現埸仲有幾多人？

~70-100

有大食大，shk

未散 進行中

無散到 咪亂屈
沙田柚而家好堅定

叫佢開返啲冷氣

有無巴打收工一齊渣車去新城市食飯？不過我想問如果兩架車都係閘口壞會唔會阻到其他人入車？

加柚！

take care

唔可以就咁算

現場沙田友

條友豬dum 兜

6:0係邊個

問題1
想知尋日幾時進入control room 警察係咪一早知圍堵行動 係咪一早部署將人趕入商場將人圍住嚟打

ok 我以為散左姐 估唔到大家咁好毅力 有冇直播 想睇

5:0林卓廷 今日6:0

現場決定留定聽日？

只有文字直播

屌!哂氣咁夜點會搵到shk高層親自黎解畫呀..係現場既真係早抖...一定最終回覆係:一切要調查完先會有代表親自接受訪問

我都唔明6:0即係咩

傻既 去灣仔人地睬你有味
緊係揀新城市

屌林卓廷現場示範點俾新地啲人撚

廢到嘔

而家咩進展

問題2
琴日係咪新地報警 如果唔係佢地報警 警入嚟嗰刻有無同警講「呢到係私人地方唔容許警察入嚟」如果無講，要解釋點解
當值同事有無盡力保護商場嘅顧客+任何人士
俾片我地睇
如果同事有阻 警察都入到嚟 新地是咪要有法律行動跟進 我地將來知道新地點做 決定入唔入新地嘅商場

講得好撚快 跟唔撚到 等等

岩岩有人大大聲話佢6:0

林卓庭

問題3
嗰兩條友有無有警入去

好on9

帶警*

呢個真係唔好敢。 商戶代表都係同路插緊SHK
唔好搞商戶!!!

每星期去各區 "遍地開花" 做到啲乜

美國勢力apple日日對住班灰綠色外套人 一定覺得好難受

梗係唔係啦，香港所有物業管理公司，如swire, shk, sino, 所有最高級的場主，即租務部最高級嗰位決定全公司所有部門嘅事，如Promotions, technical, security team. 昨晚咁大件事，一定係場主作最後決定，所以應該搵租務部做head, 即場主囉

因為佢之前講我地依加贏緊5-0所以叫義士唔好衝

問題 可唔可以將cctv公開俾公眾

有片證明左啦

6:0盡左力，唔好難為佢，都算同路人
沙田柚自己聽日繼續出黎投訴

完全控唔到場

月見出9萬6俾佢真係

開頭話同新地高層傾

現場啲人一問邊個高層/有冇title

林就露哂底

發夢早走左，現場沙田柚加油

條撚屌之前話中央跪底,我地贏緊5:0

即時：林卓庭紀錄緊市民既問題，今晚轉達比新地公關，聽日6點前無滿意答覆就再圍過

重有冇記者係現場

有幾個

算啦人地幫我地

然後推幾條蛋散出黎死, 死話唔關高層事, 再質一筆掩口費畀班祭品安家
轉過頭入稟告鳩警察, 法律程序搞返一年半載, 等件事淡左再同差佬庭外和解(aka收安家費), 中間費用當PR費
咪可以盡量大事化小
廢撚到, 你老母出糧畀我好過啦

問題：租務部有無SOP俾以後類似事件嘅程序 保障不論顧客定自由行

其實琴日咁大件事，物管查詢過大業主意願都唔出其，或者大業主一開始已經授權咁做呢

依幾張相係我星期日凌晨12:57影低
之前係廣場中庭製作中嘅薰衣草展覽突然2-3日內撤走，有合理懷疑新城市預先同警方傾好要木馬屠城

哦......咁攪笑嘅

感嘆緊每個月納稅人出9萬6俾佢真係嘥料

唔洗死，調下site，過一抃無事啦

仲敢行入去既

無人問索償既

內部篤緊名即炒
帶隊果兩個就一定即時解僱
正常就民事告埋佢地兩個為公司帶來的損失
SHK 律師團應該告到兩條友破產都似

出咗新post 教路投訴，大家幫手推啦

林卓廷話今晚再試下打俾阮生

6點前要回應

我估五五波,五成係低估左會變成戰場因為尋日行左個圈係得沙中,好運,沙廣有所防備包括好運落半閘..藥房提早關門..偏偏大場新城市應該抱住自己係大場斷估市民同差佬唔會亂黎...所以有無驚動過shk個邊我敢肯定9成無!

公道啲講佢唔係最差嗰個 你望望九西黃碧雲

又割蓆

6點無回覆 8點見

佢個女要升中 佢晏啲嚟

如果係楊岳橋應該好啲？呢種場合似啱佢發揮

無的話聽日再圍！

問左喎

又散水

其實係咪真係相由心生, 仆街樣真係有個格

而家我地要返屋企瞓覺

巴打有source?

um。。。

如果黑警琴日行動係非法即係琴日捉既人都係唔合法

見到佢就知拖到完場

係損失最底既做法
佢地一定唔敢回應黑警入場
反指有害群之馬帶黑警入場
兩個爛頭卒破產換返平息民怨.一定係ww plan

一早PLAN 好哂

點知搞著自己

佢個女升學講座

現場live
莫左

散左

散了

個新地公關叫 阮大可

聽晚再圍過 反正都係街坊

咁又無品左啲, 我就唔撚信商場高層無點頭

聽日join

我就唔信shk 冇點頭

聽日6點前無回覆就8點再圍。

現場百幾人，現場無人有體力唔散水，今次唔好屌5-0搞散

點頭都係搵下面去食

出咗新post 教路投訴，大家幫手推啦

教大家直接去搵新城市班高層

我講緊商場個物管呀，只有租務最高級嗰位，即「新鴻基新城市廣場個場主」擁有最終決定權，算啦，我只係想幫你們搵倒真正可以投訴的對象，你哋唔明就算啦

算啦 如果唔係佢
邊會聯絡到新地高層

高調出聲明炒兩件再民事索償
再對害群之馬影響到市民道歉
對shk pr 黎講最完美造法

反送中free ride左咁耐都唔醒水
抵新地仆街

巴打去睇睇我個post，有用嘅幫手推，唔該晒！

林卓廷搵嘅係阮大可先生
我暫時喺新地官方網頁搵唔到佢資訊
只係喺am730 2015年嘅專欄搵到未fact check嘅名同title（公共事務部助理總經理）

林議員第一次同佢通話完
係冇主動講係邊一位高層
係要群眾問先提返

btw散咗喇
始終街坊比較多
大部分都冇口罩嘅

Ok arrr

呢單野處理得唔好，分分鐘又整一獲光復

轉過黎
==========================================
新城市廣場推廣部
高級推廣經理
Ms Sheila Chan
Tel: 2606 1720
email : sheilachan@shkp.com

新城市廣場租務部
助理總經理許嘉雯 Ms Yoki Hui,
Tel: 2828 7754

新城市廣場1期物業管理處
Deputy general manager
Ben Kam 2609 3601

Manager
Fiona Chan 2609 3641

新城市廣場1期物業管理處 office general line 2609 3638

商場管理事務，點會搵租務部呢？租務部實係話唔關佢事，叫你搵番管理公司，都唔知你係真唔明定假唔明。

5-0岩岩eq好撚差，市民問多兩問又西面仲暗串返人。

唔好屌議員啦 議員唔出現新鴻基咪一樣拖到你散水
而加圍左佢一晚 知道左阮xx 係負責人之一 定左聽日六點回應既死線 咪聽日再圍

阮大可

ERIC HO 係咪會即炒

蘋果話警察有搜查令 新城市交左閉路電視d錄影畫面

更正 係將會

真！我諗住係上面既中產，諗都無諗過自己住嗰度會搞成咁，情況仲衰過隔離公屋瀝源

薰衣草展覽都未做好板都未拆，我見好似有條大滑梯，點知第2日就唔見左。 其實心水清早就知佢地預左放警入黎，警方要點做佢地一定100% 配合。

預早通知定, 希望聽晚會多啲人, 同埋諗定點唔再俾人拖

帶人入黎帶得咁快已經係啦
官方聲明都係扮哂野

果2位好似waiter 帶位咁 ,指班手足比班狗狗知幾親切

應該無人估到沙田柚咁撚癲同心水清

聽日就唔只一百人圍喇

夠膽cut議員電話
現在仲要有一班憤怒可以日日搞鳩你嘅居民
林鄭都唔夠膽cut啦

普通人就話姐，PR 喎

現場報導：

圍住幾個control rm問左幾粒鐘，十問九唔答。期間有人報警，同區議員講左幾句請走左d狗。

12點幾林卓廷到達，話聯絡到新地公關高層阮大可，一開始唔肯開人名，最尾幫我地開speaker對話，講幾句就比人cut線。

之後5-0提議聽日一齊過海去新地總部，群眾屌佢on9，最後群眾建議5-0錄低哂我地有咩要問新地，同左佢地講聽日6點前唔覆就8點再圍。

預咗聽日冇回覆架啦
大家早d休息聽晚出黎啦

嘈呢班人絕對有用過嘈前線保安cs 十倍
佢地先係真正高層

5-0應該只係鳩send左我地d錄音比商場高層，聽日要逼佢幫街坊draft份正式d既質詢比新地

嘈高層先無用，咪出篇聲明耍到你暈。

嘈d低層博佢爆響口就有證據黑警係晨早有哂部署逼人入去商場再圍捕圍扑。

要推俾更多人知

排住隊咁屌佢

SHK: 又要call多次防暴

我都覺得佢串柒柒咁

一開始市民對佢唔算好好禮貌，5-0即刻西哂面又暗串d街坊，後尾慢慢傾到d共識佢個款先好返d

幾多年前

兒時回憶

我無嘢講

真，岩岩俾市民嘈兩嘈佢已經燥底

可以順便俾班毅進仔睇，一有事d高層緊係推d細去死

你話林卓廷？

低層cs拎一萬幾千個月
更加唔係佢帶克警
又唔係佢決定
你杯葛吉野家又搞鳩啲阿姐？

就係要搞低層？
咁都講得出係咪痴撚線
真係批鬥

有人要求林卓廷嚟幫手

點解大家唔搵新城市管理處行動組個經理?
搵埋啲租務推廣有咩用

租務部唔會理保安做乜架
新城市保安全部屬於行動組

咁我可以同你講 一定唔會問
好肯定當日做既野都係管理處同行動組落決定

輔警總指揮司， 正職喺新鴻基裏面做嘢……

你當事人？
有料就講啦屌你老母
你咁肯定一定唔會問咁直頭搞錯人喎
係班撚屌自己決定完全無經過landlord approve喎

係唔係都逼業主， 一係交人賠償損失，一係告警察

Eric Ho負責市場推廣部 佢果日無啦啦比人推左落黎都幾辜

新城市幾日前就知警察會係星期日入商場木馬屠城

不惜提前拆曬中庭搭建緊嘅薰衣草展覽

佢地點同吉野家呀姐呢？

佢地係control rm主管，無錯佢地無權，但佢地知道事實，只要佢地忍唔住爆響口，逼到佢地講出黎就係指控新地/黑警既證據。唔係搞鳩D低層職員掃地阿嬸，果幾個人係知道事實甚至直頭就係control rm配合緊黑警既職員。

高汁

巴打唔該晒！

唔該晒巴打！

沙田有1x間Band1中學
利申 有幸幼小中都喺沙田讀 21年沙田人

無錯 沙田係有最多英文中學嘅地區
個個都精靈聰明
同爛仔質素相比 自然高下立見啦

地契寫grantee shall permit ... 即係都要有人允許先入得去

好可能個前線保安只係通知上頭話有警察想入嚟查案
上頭答ok 而根本唔知係一百個防暴警察入黎『查案』

租務部搵錢，物管係洗錢

租務係大聲好多

可能性唔大， 沙田單嘢上曬新聞， 喺你商場出面游行， 你咁易ok？仲有 新地市務總監楊祖賜 係輔警總監

cs嗰啲係客服嚟 唔係保安嚟
唔會睇到control

岩
Leasing直屬shk，代表landlord
物管只係企下既啟勝，並不是shk
直接煩leasing，有用過煩pro man

係，物管係食物鏈既下層

Landlord & dmc manager
搞個仔，唔搞老母

[Cosplay] 得黑色背心，純灰色T同埋證件套？

唔該用下腦
咁大單野, 點會唔知附近有成千差佬?
有人問差佬入唔入得黎, 一定會問有幾多人
會唔會風頭火勢比1個白衫行入商場同遊行人士討論?

管理層expect 1到2個cid進入
而唔係100個防暴進入既話會點？
管理層當時都唔會有現場門口最live資訊 靠個前排口upup

事實係點要睇佢哋點吹奏

你咁有腦既話
你俾埋個真相出嚟啦

遊

咁咪佢失職炒得囉
放人入黎基本時間地點人物都唔識問？樓下個看更放人上樓都問下你幾多人啦
智障學人做管理層？

我認同管理層智障

垃圾商場仲係度撐

係就叫埋個輔警大粒佬出黎回應 叫埋記者 再拎埋個總警司港台段錄音 睇佢點拆

管理層expect 1到2個cid進入
而唔係100個防暴進入既話會點？
管理層當時都唔會有現場門口最live資訊 靠個前排口upup

1. 都係果句, 明知有以千計既差佬係到 點會EXPECT得1-2人入黎呀
2. 管理層就算唔係現場, 都會係電視睇, 下屬都會通報上去

我發現你既LOGIC都有D怪 你係咪未搞過活動?
最基本既野都諗唔到?
明知咁大單野係附近, 百步梯重要有放映會, 一定向最差方向諗

最差？又暴動？

開花開花

小學雞CONFIRM
乜都唔睇, 又打算用個屈字
好心就讀多2年書先好上連登啦

大家小心呢條友

有班人用大量假acc防止單野燒到boss

咁多人排隊搵新城市肉絲女CS?

冇錯

管理方法真係高下立見

搵人狂同班肉絲女CS投訴

咁事實係邊方面決定入商場？
佢定警方？

你真係唔識架喎

著制服都大粒
租務部最低級嘅人都當佢狗咁屌
係得管理處嘅都話唔到事
睇landlord order做
你地鐘意玩咪玩前線咪玩前線
高層不知幾開心有人擋
反正呢班condom嚟
你班撚樣覺得自己啱咪啱

利申可以起我底 絕對支持屌柒帶路嗰兩個臭閪

巴打你好可愛

小心推過龍又俾人叫警察防暴啦
好多居民支持緊，屌完物管就寫信投訴
班前線細嘅屌佢都冇用，開門果帶路果d已經縮埋唔會出黎
除非你地要求交人

以我所知，三期住宅，三期商場同一期商場係分開場經理理，獨立運作。不過講到尾去到最上層都係個班人

搵唔到高級d
咪搵住領犬員何生先

著得制服至高級都係主任仔，上到去做助理經理已經係著便服
高層就涼冷氣，低層晚晚比人屌。
講真 前線cs同粉紅恤衫保安仔呢D級數分分鐘咩都唔知
當日只係比人叫企崗位
不過高層話反正呢班人隨時可以換人 咪屌囉

睇番入職薪金
Cs同物業保安
入職得萬二至萬五蚊左右 仲要番通宵
呢D級數分分鐘 咩都唔知 只係比人叫企崗位
呢班低層人數禁多 中，知一早報左串出黎啦，人地除左制服分分鐘自己人次次企前線幫手示威

無知一問，沙田唔係多離地中產咩？

離地中產係住九肚山，沙田山莊果啲山卡喇咁遠
市中心果炸都係普通樓

我無野講我無補充

啱呀 Shall Permit包含需要Permit

現場點？